【極求】可唔可以再搞多次機場集會？

前線兄弟拉嘅拉，傷嘅傷
今次對家武器升級咗
我地要俾時間兄弟休養
726嘅搞手可唔可以再申請多次機場集會

希望係星期六搞

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

push

Push

推

拉

機場真係好正， 又有冷氣，周圍有廁所， 警察冇得放催淚彈

呢個星期六？橫掂好似冇活動

要啦 有用又安全

pushhhhhhhhh

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

上次去唔到 今次都想去 快啲搞多個

Keep 住唔使停 btw郵輪碼頭有無得諗

連速龍追捕，圍毆都無，真正和平集會。既可以做到傳達訊息俾遊客，又可以保護大家安全

十分同意 次次都係機場搞真係好好多

7.30係真既？無收到風